懲教署要「打到你驚」個post啲人真係犀利到呢...

原post
首先我唔否認有犯會有反社會傾向同絕對可以用合法方式懲戒犯
前半齋屌,可跳過

法治唔係話齋管市民,而係一種社會約束
理想情況係約束埋官,以而家法律打犯係犯法既先合理
入面難得正經討論 有數據/理據個兩件都畀人屈左膠
管犯=一定要高壓手段私刑打獲甘既logic 法治水平滿分
個post起碼大半人支持私刑,仲好意思話係法治地區/講公義
你話入得去一定抵死/黑底,勁過法官閣下,官都要睇條文同畀犯上訴,呢度直接一碌鳩打沉.再者蹲監已經係懲罰唔包私刑,居然咁多人反
講到好似得私刑打獲甘解決得到犯罪率,仲有人支持投訴on9=可以打
以後唔敢同出面人講香港地係講公義講法治

就算絕大部份柳記心入面認同
公開場合都要覆話要公平公正,唔會話要私刑要打
"署方不時檢討和優化處理投訴的機制，提升部門處理投訴機制的透明度和公信力，以達致公開、公平和公正。"

呢度有啲人被害者上身/真係被害者/道德撚上身,完全係狂信徒黎(利申 : 道德撚)
一係"一定唔死得人,入得去一定仆街冚家剷,應有此報"
一係妖魔化"蝻,蟔,爆格,三合會,強姦,殺人...下刪"
一係滑坡話"唔打教唔好,渡假乜乜乜"
一係"佢地唔識守社會規矩,獄卒都唔洗守社會規矩"
香港警察好鐘意你地咁諗,最好警監會,ICAC都執柒咗佢
蝻,蟔根本係香港政府問題,on99唔搞番難民營
搞番難民營,保証治安好犯罪率低番,你齋改善犯環境犯罪率反而仲衰
你估無自由失自由真係咁好捱? / 咁好阻嚇性?
降低犯罪率方法得蹲同打,係防君子不防小人
君子固然驚入冊,小人出番去態度照舊
死咕咕唔去思考而家做既係咪真係一定啱,教化方法有無得改善咁
班犯就永遠都係咁,境差時犯罪率只高不低
咁支持人治打犯建議移民去支那,支那睇共產黨眼色"執法"既啫

事實當然係入得去既9成9淨係想早出黎
紀律問題,加監仲實際,有晒條文規章
話蹲監唔犯事無乜野好舒服個班,道德高地凍唔凍,係時候落黎啦
話咩入得去一定抵死要打,一碌鳩打死既
監倉同上訴庭可以執柒咗佢,直接請個犯食蓮子好過

蹲監重點係令個犯回到社會,恢復生產力同保障社會穩定
畀多啲職業培訓,溝通之類令個犯有方法回到社會先係要做既
唔係話困住個犯打獲甘就有阻嚇性就ok out晒啦
雖然有其他原因,但齋打犯有用就唔會年年紀律部隊要請咁多人
完全唔得既犯,蹲一世囉,嫌嘥錢爭取打靶囉,都保障到社會穩定社會秩序架
恢復死刑公唔公義就難講,但私刑一定唔公義
法律唔會話完美滿足每個人,但一條正常條文入面每隻字都應該盡可能精雕細琢以免出現法律問題 重申法治唔係話齋管市民
當然有啲萬能key係極有問題而無人有足夠力量去搞去理
或者有萬能key係港共搏老命出盡奶力去推
呢度又衍生咗問題究竟香港地法治仲可唔可信
我個人感想係而家境環越黎越差,你鐘意信信飽佢
咩你當個個人政治犯個啲
去睇睇人地納粹德國神父馬丁·內莫勒點講
你呢刻仲係守法公民,下刻隨時輪到你呀懵撚
"講撚到個個聖徒" 完全可以改做"講撚到個個罪有應得"
好左膠呢? logic一樣咁極端架咋,不過好快未來就會係港/支共有無心搞你
畀支那食住晒立送中例,仲無啲危機意識 商家佬都驚啦
"啲商家佬好人好者怕咩逃犯條例啫"
"好人好者怕咩監控反咩支共啫"
好啲講法咪怕佢唔公義,人治,邪惡獨裁囉
衰啲講只係驚燒到自己
但求自保完全唔係錯事,各掃門前雪先係錯,唔係人人有能力可以自己一個同港共殖民政府同支共鬥
好多時政府會改善既野都只係因為唔搞會增加管治成本同影響經濟
群眾壓力,經濟影響,選舉或者佢哋鬼打鬼都係增加佢管治成本既方法
而爭取各種權益亦係其一,當然唔一定有效
所以你企邊邊呢?
淨係屈人左膠聖母監犯,不如睇下正義論(慎閱,睇完可能以唔同方向走火入魔)/路西法效應,對比下其他國家執行方式同效率先

利申:唔會盡信犯/柳記講乜,但蹲過14日 反假爛氓 反支那殖民 激進

打到你驚？

我用咗粒幾鐘睇paper quote埋其中幾份
講到明話高壓無證據甚至有害，要人道，復原導向同埋有助精神及心理健康嘅做法先有助減少重犯。但都有人話睇完得啖笑我真係唔知點好

btw 其間睇到份paper 唔記得quote
話高壓對一部分犯人黎講的確有benefits,但係overall outcome 反而係增加重犯。

最後想補充一句
曾經睇到一個講法是越唔信法治越多人支持私刑
我當然唔會完全讚成
不過呢個講法值得思考
利申 : 偽象牙塔

Tldr

只有失敗者先會開新POST駁嘴

原post集中講的唔係勞教，即係少年監咩
最長先得6個月
但你的證據基本上係講成年監獄，兩者都唔同，果個post入面都有人講成年倉冇咩打犯之類的野，係少年倉先多

事實上我無攞過數據黎講野
數據係上面#3既
我一直講既都係佢地無權私刑
不過少年監先6個月個人認為係完全可以屌既
唔教化好就放同害人(包括犯)無分別
但依然無權私刑

得啖笑 打到人你驚very good

靠打會教到最出色既小孩
交易成本 生產力 經濟效益呢D 咩黎架? 太深
樓主左膠 高雄發大財

林過雲係細過成日比老豆打

後來林過雲連橫殺人, 老豆係法庭仲堅稱瘋狂打仔係完全無錯

(羔羊醫生套垃圾戲, 改成老豆無打仔)

父母用打嚟教仔，同打犯差好遠呀
父母體罰大多都係無理，但打一班本身犯事傷害其他人的犯，冇咩問題

你好難搵到studies 會correlated staff abuse 同 recidivism rate,個 setting 重要係喺juvenile correction facilities. 但我畀個啲證據係應該令啲人反思所謂打完就會知驚，同埋虐待人佢地先唔會重犯 呢個claim 嘅validity.

罪犯唔應該有人權

不過你唔滿意，我可以再出料嘅

同我提出有關成年犯嘅嘢差唔多，都係rehab base

不過最有趣嘅位係 EPICS

This model holds that the traditional officer-offender interactions are not effective because they are too brief to have an impact because conversations focus almost exclusively on offender compliance with the
conditions of their probation, and the relationship is often more authoritarian and confrontational than helpful

According to the most current research, the relationship between the probation officer and the offender, as well as what is actually discussed between them, is what is most important, (Latessa, n.d.).

When conducting an EPICS session with a client, probation officers focus on just a few key areas. They work at building rapport with the youth by getting updates on the juvenile’s progress and engaging the youth in problem solving and skill building.

我地睇睇一個專講 evidence based practise model 去減少重犯 嘅article

其中幾個core principles

Effective use of authority – officers make effective use of their authority by guiding offenders toward compliance, which includes focusing their message on the behavior exhibited, being direct and specific concerning their demands and specifying the offender’s choices and attendant consequences.

Relationship skills – effective officers possess several critical relationship skills including warm, open, nonjudgmental, empathetic, flexible, engaging, solution-focused, and directive to name a few.

These CCPs have been validated on more than 700 individual adult and juvenile programs by correlating scores with offender recidivism (Lowenkamp, 2004; Lowenkamp, Latessa, &
Smith, 2006; Matthews, Hubbard, & Latessa, 2001).

當一個officee 受過訓練，用RNR approach 去 identify 高危罪犯，並用 evidence based 嘅 tactic eg Cognitive Based Therapy 嘅時候，係會有效減少重犯

Most important, the results indicated that offenders supervised by trained officers had lower rates of recidivism (25.3%) in comparison with offenders supervised by untrained officers (40.5%) during a two-year follow up period.

而根據RNR 同core correction prinicples 建立出黎嘅 evidence based model 就係 EPICS,而呢份paper 就係train 啲officers 去用呢個model 然後睇成效。

而high fidelity (epics skills >0.5) 嘅 officers 係會減低重犯率
When the analyses are disaggregated by agency the percentage
incarcerated is lower for the high fidelity officers in all three sites. The reductions in incarceration range from a 4.1% difference in FCAP to a 20.4% difference in the ODRC. The percentage of offenders that are arrested for a new crime is also lower in the high fidelity officer groups in all three sites, and the percentage of offenders that had a technical violation filed against them was lower in the high fidelity group for FCAP and ODRC, but is higher in HCJP.

當我地用Offender-officer relationsbhip 去correlate 重犯嘅時候，trusting 有幫助而tough 有反效。

At both pre-test and post-test, offenders that perceived a more trusting relationship with their supervising officer were significantly less likely to be arrested for a new crime. At post-test only, offenders that perceived a more tough relationship with their supervising officer were significantly more likely to be incarcerated and receive a technical violation.

1. EPICS, Core Correction Principles 同 RNR 都係against 虐打
2. 三個都有一定嘅evidence 去支持成效
3. 無證據指明虐打有成效
4. Officer 同 offender 之間個relationship 入面，Trusting relationship 有成效， tough relationship 有反效

你講咁長同咁深係冇用㗎
啲人要嘅只係好簡單嘅結論就夠
至於真假根本唔重要

你好難推翻佢地的觀點
而且其實佢地的觀點好簡單直接
“唔仆街點會坐監
d仆街平時喺出面蝦蝦霸霸 入到去比人打有咩問題？”
所以你同講地講數據係冇用
因為佢地根本唔care d囚犯出返黎會唔會重犯 會唔會變得更暴力
總之d仆街比人打係抵死

唔理犯咩法都好, 法官係法庭上已經給予左適當既判刑, 唔係你覺得佢抵打就可以私自去懲罰下佢打9佢. 懲教人員無啦啦打犯人叫濫用私刑, 身為紀律部隊仲知法犯法, 隨時睇犯變坐監
如果你覺得懲教人員打犯人係正確既, 咁不如將件事合法化啦, 將比人打加入去刑罰入面, 等D懲教人員可以光明正大咁打犯, 既然你覺得打D壞人又唔係做壞事, 做乜要偷偷摸摸

問題係好多細路睇完信晒汲收晒d錯嘅價值觀

民粹係咁架啦 ，拿，文明社會我係支持你既point

但網上來講，加個人情感，用適當暴力都啱架 ，對呢d人太好 。。。未必好事

人地講正經野你個腦就淨係識諗要駁嘴要拗贏

你班撚樣仲覺得自己比班藍絲廢老好真係邊度黎嘅自信

我明白你想講咩
用溫和方法的確可以減少重犯出現，但我都會諗
究竟果一班唔會再犯事的人，係原來就唔會再犯(例如真係一時貪念/意外)，定真係監管方式的影響
同埋，溫和方式可能對90%罪犯有用
但果10%重犯利用呢個咁溫和的監禁方式去犯事，果個禍害唔止係10%咁小